睇嚟連登手持9988仲多過Tesla

幾個月前 麵麵燈死咗Tesla連登都無咁大反應

今日咁多人衝出嚟屌就睇得出幾多人買中資股

Btw 講開又講

抵撚死

人地已經好慘無謂落井下石
他朝君體也相同

申：全倉TQQQ ARKG 笑而不語

過多幾個星期睇下邊個笑到最後lo
到時你咪又係潛水

睇下邊個笑到最後囉

我221入，插到280 叫人走
有人都係覆咗我呢句
我而家再一次叫人走
你覆我呢句

抵撚死啦成班財經台藍絲

Tsla佢係買long put $330，買完之後三日內升至$410，解救一眾連登財經台美股手足。
點解我記得？因為佢出post 我就掃long call 執咗十雞嘢

佢有話過日頭睇hktv 夜晚就睇Tesla
隔日就究極回調

佢睇淡tesla喎

點同
TSLA用兩三日就RECOVER再破頂

真金白銀買long put 威力非同小可